唔係醫生可否開舖幫人睇病？

諗住開間類似診所既野幫人睇病
是旦鳩up下叫人飲多啲水，早啲訓之類
開啲維他命丸呀，總之萬寧屈臣史買到既藥開俾人食
又可以叫病人拿起件衫睇下有無事

我呢種唔係冒認醫生，只係健康及疾病監控員

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產